返緊Full Time想揾Part Time求介紹

Full Time份人工唔夠洗想星期六日返Part Time

當少出日街又賺下錢

以前返開promoter但愈來愈低人工傻的嗎

有冇好介紹

P.S. U Grad，咩潛水彈琴都唔識

馬會 mtr

繼續做私補

On9

炒散

推 想揾星期六日嘅part time 做幾粒鐘